[a/i] 三國志曹操傳 (48) 所有玩家一夜消失

應該學白貓個topic

前玩家討論區

點都要留個名嘅
全日冇開過game，一陣上去登入一下哈哈

等左12小時, 終於有人開新POST

記得今日登入+ 連續5日
拎佢個3000金

拎獎有曹操傳份是咪ON9?

得啖笑:
"Google Play 2017 年度最佳遊戲 (製表：ePrice)
最佳對戰遊戲"

始終都係要比人破處
達成唔到一場都唔輸既成就

唔好喊啦小薯
一齊玩騎馬射天下啦

我都手痕破左處
74勝1敗, 無乜心機了

留名

再無連扇就棄驚

有冇連扇都棄驚呀

呢隻搭緊mtr好難玩

已棄千里行
日日用晒D銀合埋900張寶物卷就完結= 300件1*

最後4-5件7*

好少打西礦無咁多金，銀合

金銀打事件都夠用
工藝工具用晒好難補
除非好神心解佢啲任務5個5個咁拎

終於合番陰陽弩
想試一擊會心步練師
不過未練過唔Q想升

入修練場啪果姐
反正已經就棄驚無野升

(百里巴收埋晒d大俠刀)

PVP
貂蟬(20),于禁(19),張飛(23),蔡琰(18),郭嘉(4轉18禁擊用) = 98 cost
唔知點轉了

就係果都懶啪……

如果改技改到有人有主動攻擊
咁就大把人用弩了, 主動+引導, 入樹林射射射

佢送左兩把比我

有第九隻五轉後終於爆到千里行, 如果今週pvp入埋前百就當爆機, 之後hea玩, 反正個account永世都冇真．一線道具, 再玩都冇意思

最慘係出d防會防連甲/袍
有用但又唔係成日用

冇大俠冇白蓮玩黎都冇意義了

防會防連防連策齊曬 都仲係咁出
全防戰袍重甲又唔出

今個星期千里行隻張劍圍咁渣ga

沒有百里可以封post

永遠懷念百里巴

原來百里巴已棄驚

如果仲有下個post 呢個標題幾好

留個名先

好多人棄驚

有樹林嘅場多數都會見到呂布
弩兵升完都未必出得場

支援有得破防箭/防箭每回合有限次數就差唔多

第一次打30關, 搵郝卡佢左上角, 劉宮大紅射佢好似已經OK, 如果唔係我個田豐一早就收左皮用紅蓮更快玩完

我隻貂嬋破完陣唔覺意走左入佢攻擊範圍，
佢走黎打我但係同一回合比個豬隊友風水士霸左佢個城，
下一回合咁就係雪地圍死左佢

每次最慢都係10~19

土豪龍紋都棄驚? 打到五千幾分就停手

去咗玩騎馬射天下

結果千里行玩得四關

真係必中好野嗢
第一次中呢件👍

還好啦 我合連擊加20%弩

投資咁多係個冇人玩嘅game咁快棄？ 皇帝癮都冇一個月

啱啱7000金骰咗呢件，正

果隻玩得幾攰
都要搵多隻戰棋game玩先得

傻仔先會神咁早爆金上去
最後拎唔到第一

其實龍紋應該陣型LV90?
我都由0升到上80啦wo.....
幾時先打到上第一名呀?

又合弩
btw 團2 ching唔該幫手做第一個任

差幾多個？
今晚可做

差4個

已做

thx

唔想打了

thx
差一個

四團有啲七個任都0.00%嘅係咪棄左驚架啦

好正常...
團一都已經開始唔夠人做任

佢咁既陣容委任都第一啦
之前有條傻仔同佢一齊爆點知排14 先好笑

發覺盲升上唔到+10死都唔用卷真係最明智
+11 +12 一分鐘都唔洗就冇曬幾千張卷

係時候合團

寧願打千里行都唔打pvp
今次張遼易食

嚴白虎走佬個任都仲有好多人未解

團一告急，快d 做任務啦

早幾日做買曬團店d鐵 點知發覺原來係曬氣

未頂到團21LV就棄晒

睇黎好多團都開始多人HEA了

決定放棄千里行
換裝換到燥
銀錢又係上唔到12

難得上第5位

買鐵呀
唔洗做呀

我都係

態度正確
唔打千里行, 一個星期多3-5個鐘玩其他新野
反正拎多200碎咪又係6*, 400碎就諸葛巾

比你地講講下我都唔想打千里行，嘥幾個鐘最終都係15券

玩厭左一隻GAME就會咁
無乜新野無晒新鮮感

我都諗住hea 玩到黃忠改版先再玩

團二有冇巴打做埋個演義任？差一次

我寧願打千里行都唔打PVP
花勁多時間回報少

Pvp 可以冇腦打
千里行換裝換到隻狗咁

online 做團任

PVP吹風就無腦打
遠近攻就要數格仔
千里行可以玩抽1星開心下

所以兩樣都應該唔好打

合團啦 團任搞唔店了

原來就出張飛傳
黃忠傳普通都未打完

嚴顏無升好難打 :(

團2尋人 IamRyan
唔玩好可惜 快回家吧!

佢好早就清醒咗
你都係時候棄啦

用白虎張飛用上癮
山地90%地形照用

新手岩岩玩,宜家岩岩廿level

抽到一把7星既朱雀弓

係咪好野黎?

無用 遠程無咩機會反擊人

新加入過去日服
或及早抽身而退

日服有咩好過台服?

台服 一味出禮包叫你課金 外掛唔會捉
營運成日出錯 bug 文字錯咗都唔會改
自從外掛橫行同寶物強化之後
已經無咩人口剩低

宜家你先玩 追唔到課長 只能夠當單機玩
即係 單機演義 /千里行

但係單機演義故事 逼你用金幣角先玩到
一係課金 一係打PVP拎金幣
但係你永遠俾人屈裝 跟本唔會好玩

千里行都要有好多四五轉先可以玩，門檻高所以暫時玩唔到

曹操傳本身成長期好長
你要投資好耐 同埋作業性好高

日服新 門檻自然無咁高
你起碼仲玩到PVP
日服演義更新好快 所以內容唔會落後太多
日服始終係親生仔 吸收咗台服既失敗經驗
營運模式會好少少

明白哂

唔該哂巴打

日台都係咁ga啦
玩單機ge話, 玩下人地d mod高質製作仲開心

不過呢個年代打機
手機 = 有人討論有人交流
單機 = 得一條友好悶

打機都係一大班人傾下無咁悶，淨係自己單機應該好快就棄左

其實入去睇comment就知勁定廢
我都中過朱雀弩 諗都唔駛諗即刻掉去分解

新手無知一問

分解完會變咩?

分解7星
6星+卷/兩件6星/另一件7
入去分解個到有得睇

個人建議就留住先，將啲銀用嚟升咗一批主力武將
之後先處理寶物

個人建議新手棄坑, 唔好課金
要玩寶物效果, 大把MOD, 達成獲得條件就拎到
係單機自己一條友打比較悶

(呢個post應該去唔到1001 ga啦 )

就睇下韓版12月13號有咩新消息
傳聞係公會戰 (咪又係打ai.........)

升隻王異玩下都好

一人一個未棄驚既理由
我先
未搵到第二隻驚

本身係英傑傳/曹操傳狂迷
重覆玩左十幾廿年都唔覺悶
繼續玩單機真係冇所謂

我宜家覺得主線好好玩

未有棄game衝動住

係要打事件轉職煩少少

曹操傳/手遊就好似返工咁, 禁慣左

[img]破陣槍, 白虎槍, 引導弓, 破陣棍+12[/img]

就係唔想再打事件打材料為轉職
曾經肝過一排, 2個月日日打齊最後5個州事件(手動)

無白鶴, 無大俠刀, 無先手/無反武咪又係被人郝昭/大俠呂/徐晃屈死

我都冇
打單郝既陣有九成把握贏到
唔駛用到弓手打禽獸/先發煩膠既大俠呂陣就七成左右

合唔到連扇

多得濟
換到大俠就好了

楚漢盤....

百里巴!

百里神要回歸了

見到楚漢更加唔會想返

慘......韓信又係做最慘既都督職
有埋蕭何可以五吹風

係果邊搵番online game既感覺
岩岩我魏國公會比吳蜀夾攻 比人虐到死來活去

爆cost

今舖我撐你 百里巴

Resign

主線只係同單機版一樣
升人系統煩咗好多 逼你刷素材升人

另外仲有 英傑傳 孔明傳

非官方Mod版 質素比原作仲好
姜維傳 呂布傳 馬超傳 豪華版曹操傳

拆倚天劍合鬼帶符

陳平同當世陳平(賈詡)一樣係做道士
但當世張良(荀彧/鐘會)就同張良唔同兵種
如果當世樊噲(許豬)跟樊噲改做劍客會唔會比做山賊有前途?

點解呀

陰陽弩未強化 ，會心一擊打人唔多痛

有兩把百錬，不過倚天+9一直無拆，我想要連扇啫

呢幾日又絕影又的盧
加堆垃圾

項羽點勁法可以25 cost呢?
間接攻擊反彈呀 ?

唔通係100%免疫策略攻擊

重騎已經手短...
減策傷 特防 連擊 破陣 突破 物傷減半 奇襲
任揀三個都好難叫超班
除非出物理無敵 有埋移動既地形輔助

我地連劍客呢個職都冇﹐講咩楚漢盤呀
出完劍客職仲要等呂蒙,馬超改技﹐落後兩個PATCH
唔知洗唔洗等到2月至3月先有呢D人玩

最憎三國遊戲加埋楚漢人物入去

跟住有埋戰國人物

仲要唔係春秋戰國，係日本戰國

agger
楚漢戰國果d能力/技能一定仲勁d
一出即棄game

唔勁點逼你地課金

有幾多人會去玩天堂m到

等緊

有問下有冇分新舊區?

仲課 留番比龍紋啦

龍紋D 1星+12 未

聽日係咪有40lv卷派?

咁就可以升隻關羽

薯王都棄左
頭百得返兩個西蜀團嘅人

又白虎斧
真係要升王異了 雖然唔知到底有咩用

我爭取緊前5架，不過係另一個榜

騎馬戰隊
王異(破陣+白虎槍),
張飛(奮戰+白虎槍),
張遼(主動+破陣槍),
補(BUFF機孫權/貂蟬/風水師),
法(紅蓮彈/朱雀/賢者)

主動攻擊弓
又唔拆得

一隻大俠呂你都玩完

agree
上週無打千里行, 時間多左
睇下幾時連pvp都只打一場算數

唔好咁啦, 你知我地無大俠刀ga嘛

大俠呂+防異常已ko到我個team人....

之前聽chanover講話出寶通常同最新個隻5轉有關
我都覺
而家試下屌埋隻曹仁睇下有冇大俠先

又係d都市傳說
係你ge始終會出現
唔係你ge, 點都抽唔到

呢排真係多左法師裝
好似真係關關地事
希望係啦

改黃忠出白虎弓

利申：本身已有青皇同青龍

唔係應該升呂布咩

【情報】12月大改搶先看---四神傳 (新模式)

咁多位未棄game ge bro
準備好棄GAME未?

神將？係咪玩家可以用？係就出咩盤都冇用，玩四神將就夠

九唔搭八
棄驚算了

台版快極都要2,3月先出
到時都棄左了

懷疑傾緊新一年唔搞台服,唔出劍客等自然死亡算

龍紋科左咁多水都唔搞
btw上面果個4神傳真係不了, 搞到鬼5馬6

4神傳成堆唔知乜
到時堅棄GAME

就好似line ranger now咁........
你叫d舊玩家點有意思回歸, 又係複雜化左隻game
一年複雜過一年

龍紋呢啲真係叫投資失利啦
人哋重課求爭霸天下，佢重課係個無魚之池

我係佢就直接入股間公司啦
仲倒錢落海咩

波動

範圍內所有敵人往反方向擊退10格

如果每有一格無法後退的話扣10%最大HP (如果是貼在他隔壁 隔壁又是柱子的話大概就秒殺了)

明明有好多野可以出 點解係要出d垃圾...
冇創意不如請我做啦...包保夠貼地

登入7星 一擊必殺槍

應該係聯合出戰打boss
但到時仲有人玩先算

其實係咪即係世界BOSS? 有新MODE玩幾好呀, 好過出成堆9唔搭8既人啦

四神神殿由開game已經有講(loading畫面有講過)
應該係每個聯盟打

呢幾日開game 開到好厭惡
我棄了 團一隨便踢 有緣再會

曹操傳前玩家討論區

我都開到好厭惡, 遲d淨係玩下新演義算q數

日日拎D討伐券打D有戰書/秘書ge事件
之後餵民心, 洗下錢, 熄game

第三本孫臏, 咩料... 冇扇冇聖衣要咁多有撚用

比司馬用

住先

無扇又想玩法術系, 只能選連策技個D
張角, 龐統, 蔡琰

屎忽痕開番入去洗哂d金同錢
盲沖左粒玉上+12 不過沖完都係唔玩

等下星期
買少年夏+卞氐 + 開技
加埋少曹
應該用5-7萬金GA啦

棄左啦

師兄好波
轉去玩咩now?

見正毛毛蟲同衞斯去左玩騎馬射擊, 可惜模擬器無得玩

未有野玩 都唔想玩

我玩緊PSP模擬器～出街大把驚任玩
Upscale 上2k 其實畫質唔差

咁都俾你見到 其實都幾好玩，又唔需要課金，啱啱尋晚叫毛毛蟲副會長召咗我入佢會

西屬騎士團

唔洗課金又冇乜event要追，啲日任玩玩下就完成咗，冇壓力哈哈
最緊要pvp有刺激感，輸咗都唔會sad

而家電腦D 3DS模擬器玩唔玩到3DS game?
有邊隻好用?

玩到～ 低階電話都玩到～

下個post要叫前玩家吹水區

冇玩好耐了

明智

轉眼間消失晒

日日repeat仲悶過返工
之後仲推埋D楚漢角色趕客
再之後到織田信長

真係好悶玩到 日日都係做個樣野

仲下個post
無下個啦

開個百里大俠跪拜post就差唔多

隻地下城之王好唔好play?

日日都耕田咁玩,D新既演義又無咩劇情

幾好 經營類 鳩禁 不過隻野玩唔完 無體限制

無體好事黎, 如果你唔追世界TOP100/ TOP10/ TOP1
有時間我再望下玩D咩, 不過日文GAME

係咪去到天下大將軍個分就應該有5%以內?
今個星期有一日full day occupied
冇心力同佢衝1%

係呀全日文 我都摸左成日
唔追啦屌 依邊追唔夠咩

態度正確
打機都係求開心求新鮮刺激
手遊課金先追到
遊閑玩最開心

新情報

張良用白扇白蓮孫臏應該玩曬

張良嘅青龍5->4擊
無視天氣，唔洗青龍玉
無連扇無白衣，棄game吧啦

睇完楚漢d角
完全唔想玩落去了
吹風都夠pk ga 啦
仲整隻無限制青龍

好撚痴線
個個都萬能，舊有嘅一個都頂唔到

玩左咁耐合到第一件法系裝 ，終於可以升隻賢者玩下

青龍劈4（8）下咁多
D比吹風削過血既物攻點頂
防連策都唔掂

如果真係青龍咁死一個之後繼續打埋剩低嘅次數，真係short咗
仲有智力差

ON9 pvp已經夠悶 而家仲要逼人繼續用同一堆

以後+7之後唔再掂強化
用錢升冷門角自己J好過

唔知龍紋頂唔頂到出楚漢傳
想睇全隊36既五戰神隊

合完默音弩同件廢道袍,又可以關game了

懶人包

日日討伐拎戰書熄GAME
紅=必打, 藍=法術書(自行選擇), 黃=自行選擇

儲定D戰書演義食左佢輕鬆拎3印熄GAME

Pvp 都唔打啦而家
登入買曬d保留卷+日任錢任就熄得

Del左game無野玩又有d悶

態度正確
州事件+銀幣事件x3+免費討伐, 熄game

悶 = 多左好多時間做其他野

一開始棄就洗到第一把大俠
終於可以撚npc

宜家成日唔夠銀用

係唔係應該拎金換銀再變哂455?

千祈唔好做傻事
金幣永遠只用黎開將+開技
銀錢等下就ok當回體
內政其實可以升生產個兩個上5但倉得3/4
分別只係要密少少上線攞錢糧（好似三個鐘滿）

thanks

能用銀做的，不要用金做

宜家君主RANK LV30唔知有冇可能趕得切解60LV張飛呢

活動前應該有張60LV卷, 不過最重要係未開到張飛既州份

有時間就練多幾個銀錢技太守上30級
搵佢地做太守可以收多幾個%
同埋無論幾垃圾既銀角武將都開哂佢 (順次序由最平開)
塞哂非銀錢技既爛將全部去守城
又收多幾個%

好既

不過前題有銀俾我升45先

種田驚最忌心急
張飛傳依d活動做唔到無所謂
等每日早晚+間中額外派既資源重要d

想問下我D碎片抽1-7好定儲黎6-7好?

老屎忽先會抽1～7，因為出低星可以用銀錢處理升返高+搏多幾次
新人開頭無裝用最好儲5～7

唔該哂巴打~ 咁我儲下先

玩曹操傳係同佢鬥長命
玩返3-5個月你就會好多銀
但金就好缺, 隻隻角都想開金技玩下
遲D成堆新盤又係要用金

要升角又唔洗慢慢委托事件又有銀幣多又有米袋
就星期六日裝米袋, 回合結束用反擊升
最好配埋6* 30%減物理傷 + 堅固書

注意, 我係講緊米袋, 回90血個D
唔係小米袋呀, 180HP, 好貴ga一粒小米
有錢無乜時間又懶先會咁升, 開快速

其實我覺得依家軍事訓練已經夠晒
有加乘+回合多

我好懶, 星期六, 入去3-4場掛機回合結束60->80

12號出少曹牌+張肥傳

仲有新手 笑左

我老屎忽都抽6~7, 因為知自己非洲, 肯定冇咁好命

可以棄GAME了

J完卞氏可以棄

一路等緊卞氏
等到now終於出啦, 但已經想棄了

要改名做楚漢傳online

BYEBYE啦曹操傳

曹操傳offline

就黎拆曬d白扇做明目小薯條

咁你不如賣左佢ACC比人賺返筆

有停機更新都只係推咗兩頁唔夠
我已經兩日冇打過州事件

same

其實佢要搞可以有好多野玩
但偏偏只係加新角色屈錢

套講司馬懿ge大陸劇續集琴日又開始播了

好幾日冇登入喇........已棄

得閒入黎吹下水

開始亂9咁玩，拆孫臏出無反炮

無反炮

都冇人，點吹

棄驚最後留念

想試下打入頭一百留念下都打唔到，成日110-130徘徊

下星期係咪水場？

30關隻司馬懿點撚打，全部最有用既技能都有齊，打碌撚呀？

有咩頂到無限支援騎弓

間接攻擊免疫

A.
1.快速清場
(2.等七回他會吹風吹到乾掉)
3.從下方突破敲出去
4.圍毆

B.
1.清場
2.紅蓮

C.
一關千里行都唔打

D. 前玩家

打埋今日同聽日, 我都應該GAME都唔想再開了

聽聞香菇now個陣, 15秒全委托+快速 WIN一場PVP
李明+3賢者+蔡琰

衣家團一 三四咩環境
團2 有3個空位

新玩家想問

1.模凝戰其實有咩意思
為左解任迫住打，浪費哂我有戰力既人既氣力

2.岩岩爆曹操傳，打夏候淵係咪要升哂三小強先?

模擬戰係廢物，直頭換左個任佢啦
以前就話升LV用，而家係垃圾掛機先用

三小強值得升，北部尉、曹操傳、夏侯淵、徐庶傳都用到

劉宮值得升到80級，等抽到連擊弓可上99
其他兩個練到40最基本 最好有60

成隻驚都on9
趁早棄

plan緊打埋今日棄GAME
之後update埋d唔知乜角完全無興趣了
有興趣個陣又唔update, 延遲左成個月

搵唔到其他驚，搭車冇嘢玩好悶

望下隔離D人玩乜驚 / 望女

有無巴打知點解我係app store 搵唔到隻game

未開波玩ge唔建議玩

走去大陸法寶網dl d高質曹操傳mod 單機玩下仲好
隻隻熱門ge都係神作

改到又打神又打劉邦
有d 失望

咁大獲

認真而家一潭死水咁

我出團啦..大家後會有期

旅行團散咗水

打PVP只會被人虐殺, 仲要又係單機打AI
遲下出楚漢盤

想問下 文鴦上哂武好
有一擊刀同再反
見兩個都好似有用咁 想請教各位巴打

個人覺得一擊好，文鴦冇咩血畀佢捱一刀

唔該巴打

上+12
一刀秒 D廢ge郝昭不是夢

打算玩到幾時

有無巴打真係用除庶黎玩近戰

我？冇玩啦 上嚟吹下水

唔好衝動呀巴打
香菇第一個中伏, 之後雪左8個月都未出過場

命中又低, 又打得一下, 想玩都係玩賢者吹風好過

連策寶刀有無需要留第2把,本身仲有把6星命中

棄曬

hi 大家玩成點 幸福嗎

仲有好多人12月11登入WO

搵緊GAME轉

想玩張良

開發組記唔記得隻驚其實係叫曹操傳

如果有下個post, 叫張良傳算了, 單睇技已勁到痴線

但無白鶴個D威力減半, 棄GAME!

等韓信
真無敵都督

仲等

玩左冇耐 仲有啲興趣玩

圍爐曹仁真係幾過癮
雖然而家只係得5%

本身已經主力玩開幾隻日本驚
曹操傳唔打pvp千里行都唔算花時間

連續3日唔記得打州事件

無啦啦加d同三國無關既人真係為加而加

認同
其實佢可以係人物支援方面著手
少人用ge覺加多d支援/連攜黎提升能力
例如張苞同張飛同時出時能力提升10%

最簡單整d名將用金換兵種開新技夠玩到執

三國
楚漢
戰國
春秋

之後再向下
隋唐世民傳
大宋岳飛傳
大元可汗傳，版圖延伸到羅馬
....
中共毛魔傳
亂港振英傳

孔明 + 司馬

曹操 + 孫策 + 周𣈥 + 大小2喬

所以⋯
都係果句： 你仲玩

就好似養大左個仔, 之後掟佢落街咁....
爭在幾時把心一橫掟出去

好多個星期前城戰打輸過俾個玉扇+勝衣徐庶
精14xx轉攻防+MP攻

用弓騎1-2箭就收佢工啦

未棄game ge話, 準備好衝黃忠上5轉, 城戰平原射貫穿3格+引導弓 射射射

得青龍青皇 無引導

第1日就送少曹

遲來的覺悟, 韓服PVP 禁吹風

1.「嵐」策略変更
様々な長寿活用のために、殲滅戦で「嵐」の使用が制限されます。

A.殲滅戦で使用することができないように殲滅戦禁止策略に設定

2.賢者系新規策略追加：「連環雷」
「嵐」の制限に応じて「賢者系」に新規策略が付与されます。

A.敵部隊に落雷を落とし攻撃し、周り最大2人まで拡散される。天気が曇り、雨、嵐、目でのみ使用することができ、雨、嵐、目で場合相手の策略防御確率を30％減少させた後、被害を与える。

B.死神前「青龍」が使用する「ラッフル」策略と同様に主な対象から周辺対象に拡散され、被害を与えます。

C.天気が「雨、嵐、雪」である場合、「策略防御率貫通」効果と同様に、相手の「策略防御率増加」、「前防御率増加」の効果を貫通して衝突させることができるので、賢者系兵種が高い操縦防御率の長寿を相手にすることができるようになります。

D.連環雷は「攻撃」属性に「攻撃策略強化」効果だけ適用されます。

棄驚了

好多野送

日日登入拎晒啲嘢先講

活動終於會show個進度完成左幾多

早就要做啦

軍樂隊好少mp...

咁快買左
等14天登入果個99lv即升爆佢算

演義係三隻都要買？

風水師無地置容

新人見到99好振奮

拎咩lv7攻防同升咩人好呢

升咩99 視乎有咩武器
如果一件勁既都冇就留著先/升大路野
當然如果當單機game玩唔打pvp就可以升自己鍾意既

入嚟試黃忠

未射已經hang 咗響度

真係你急我唔急

等包膠，想升

咁我睇下佢第11日第12日送咩武俾我先

上星期團4 仲KO 得晒所有任,
合團其實不失為一個好選擇
團4都係得返21/29
分分鐘可以合到得返2個團

做完就可以領奬

【情報】慟！ 吹風流死去 （颱風上修、追加策略連環雷）

4把白扇比人禁吹風
大俠 連環武 破陣劍槍 孫臏乜春都冇

大俠都變垃圾，遲d呂后有先發無視

團二

死去都無用了, 都無人想再玩

團2 得番2個位 要再等自然留失先有得搞

送99成長秘笈 = 42張令書
已經唔知升咩武將

無補師，諗住升卞月香

升卞氏
呢D券有使用限期(郵箱領取限期6-7日)
所以唔會比你等到1月GA啦

已買卞氏，問題係等唔等咁多日先升佢到99

少曹傳係咪三隻都要出場
唔係好多金,唔想買少夏侯住

三隻最無用係曹操
夏侯幾勁

少曹我都無諗住開技
夏侯我覺得未有咩用
城戰有徐晃馬妹
雪地水場想升隻甘寧玩,始終次次水場被屈機好煩

送得都係廢

4招都好似好實用
好難取捨

少曹應該再反 貫防 9%攻/反擊強化
睇你有無百鍊
但24cost黎講性價比好似有D低

少惇就唔洗諗 百戰 轉禍 攻貫;主動應該會overkill;
玩一刀破陣應該幾爽

吹風收皮先合到第一本墨子

用99卷洗唔洗隻人本身係60~80先

我尋日先+12左

唔使

無得吹風，孫臏好d

係
所以咪On9

我仲on9 兩本拆左一本

有無已經用緊少年惇既講下手感點?

諗緊轉甘寧定惇好

合到第3本, 但一個吹風角都無

dodo都ok, 今日打隻陸抗，+9于禁扣1xx

反而卞氏用扇...係唔係應該策仿？

我覺得應該用減MP消費......

係要用mp扇

隻GAME更新完突然有返D氣息

新屎坑

不過我更加想棄坑
只係見登入14日有99LV券唔拎好似蝕左咁

終於有連槍

放置囉，儲金儲許可書，想打先打唔追排名

又嚟，Hang

看官網原來好多都係會心就出事

岩岩沙皇殺左野發動破陣就中招

無野做 無驚玩 又入番黎 睇下隻新野

有沒有其他團想合團？
報告下團4情況
21/29
暫時每星期可以完成所有任
利申：團4會長

無得吹風, 好多野變哂垃圾 - 風書 , 墨子 ,偃月陣 般若心經

不過起碼pvp多返d變化 唔使下下吹風

黎緊14日登入後 又有新年14日登入

團2 27/29 暫時每星期可以完成所有任

我都中
好彩係軍事訓練時陣死機
PVP因為咁輸而斷連就dum爆春

其實pvp應該要俾玩家一次s/l
因為彈app/有bug而直接輸真係好氣餒

根本就係，佢本身都計左時20分鐘內要打完啦

咁個個都100連勝啦 打唔中就sl

有冇團收人

不過得四十幾級既新人

所以咪話一次咁多

直接D人人每週20000金算啦
仲搞咩PVP S/L系統

有西蜀旅行團1234你揀

試過好幾次殺剩隻風水師或者100%贏既局面，準備殺埋同穩贏之際就彈，咁又對玩家公平咩，一係佢就fix好彈game個問題

過緊檔試緊隔離post隻Lod，應該就快棄曹操傳,依家每日login拎嘢算

用iphone玩左咁耐真心彈game唔多過3場 其他機唔知

3同4唔係己經無晒人?

我都過左 兩邊都玩緊

咩黎

[I/A] 24小時迷宮經營模擬遊戲 Lord of Dungeon 地下城之王 (二)

求加
岩岩玩左冇耐 五十幾lv
仲好有興趣玩
可能未抽中過神裝 熱誠未減退

張飛傳第一關點行

唔好心急,行下面逆時針咁轉一個圈
利申:試左六次

第一關算易喇 長板橋拎3印先麻煩

【少年曹操登場！三重紀念活動展開！】
2017/12/12起，三重好禮展開！陪主公聖誕到跨年！
⭐阿瞞曹操首日登入免費領取，⭐金錢、⭐7星寶物、
等多項好禮上線領取

📌第一重：少年曹操登場！14天紀念登入活動展開！
時間：2017/12/12 ~ 2017/12/27
活動連結：

📌第二重：迎接新年14日登入活動！
時間：2017/12/29 ~ 2018/1/15
活動連結：敬請期待

📌第三重：歡慶上線300日紀念登入活動！
時間：2018/1/5 ~ 2018/1/14
活動連結：敬請期待

#好禮活動展開
#不可錯過 #三國志曹操傳online
Nexon Taiwan
================================
點"讚"《三國志曹操傳online》粉絲團，取得第一手消息喔！
👉安卓版下載：
👉iOS版下載：

新手好開心，宜家打親pvp對手都低lv過我，但係條條友都有一至兩件80lv
我全隊最高隻典韋先56

遲下應該可以報仇

有鬼面紋就好易，救張飛老婆果關d山賊成日打d投降山賊搞到唔夠快，拎唔到3印

山賊=食戰書+ZOC馬

你依家幾多分？
1400分左右啲人戰力已經有13000前後
好多老手打一兩場就放置

9xx

新手輸好正常姐
3200金(10~20%)已經講緊4隻99+每隻起馬一件七星裝
急唔黎

唔急啊

但係見有活動贏十場有獎嘛
自己就黎50rank 揀d 3,40rank先贏到
但係好多30rank都有80lv武將

正常冇卷30rank應該唔會有80lv武將

好似有登入獎係60/80卷

好彩黎緊有80,有99 易打好多

不過用一堆5X LV 有時搞掂對方隻80LV 好有滿足感
今日用郭嘉KO對方隻80LV夏候淵

係咁封佢攻,然後圍佢

宜家有一件廢既7星裝同幾件6星裝(有2件好似比較有用)

D六星除左九章都可以合曬上去
連強寶劍可留可唔留

張飛傳最後一關 加埋得10隻怪 點殺12隻拎三星

左上好似有狼

唔知邊個位有狼
btw 長板橋點保住友軍?

不如拎我個ACC去玩
玩一陣可能就可以棄game

張飛行上前頂

唔合得住，我要靠郭嘉打pvp

全隊得佢有可能打80lv

個idea咁似某本輕小說 係咪跟佢黎整game

我用鬼面

到9點半個bug仲未fix到
好彩係千里行hang 就打死隻大佬reload後仲有得復活
今日托賴pvp仲未斷連勝 我諗好多人已經因為咁而斷過

事件任已經唔帶玉璽去掛機都照出事

郝昭
少年夏候
步練師

升邊隻上80好

我唔係高手
但一般唔會揀步練師
除非你有好勁ge弩

郝昭打千里行有用

尋日抽到兩把

弩唔係特別鍾意大波波
用返李典夠

如果郝開齊金技, 唔止千里行, 打PVP所有場都用得, 而且裝備要求唔高, 除非你想挑戰1%/前百咁就最好齊裝

buff左既呂蒙馬超黃忠張任呢4條友有無邊隻上得大場面

講起弩，啱啱都中咗白虎
睇下幾時畀曹休用

有見過呂蒙馬超但唔覺有咩勁
黃忠理論上最勁，等城戰

呂蒙都係被秒..鐘會算吧啦

都督好聽叫全能
唔好聽叫周身刀冇張利
就算齊裝亦唔見得勁到屈機
冇其他更好選擇至考慮培養佢地啦

呂蒙用左一場之後放返去倉了
可能要７星劍＋１２先勁

貂蟬弱化版 ？

除左最新隻韓信（山地特化，特防，國士，新圍爐）；都督都係無得救

爭好遠﹐打人唔痛個下死

把７星加到７好似好Ｄ ＷＯＷ
晏Ｄ再試先

改觀了

命中都

裝左命中道具渣

棄驚
今晚晏少少申請退團

同貂蟬比如何

大力過貂，不過一定要加命中個裝備

so9sad

今週輸個場就係比陸遜玩弄

第二件防會甲

棄驚吧少年

pvp趙雲同呂布齊裝應該一齊出嗎?

有大俠呂,趙雲感覺就無咩意思;換隻輸出好過

呂蒙仲有樣弱智野
做守方會用水計唔係斬人

自己爽咪得
著埋精神20%袍

pvp帶賈詡,基本上送分俾人

下。。。咁我把青龍點算
抽到冇耐

關羽都可以用既

連環槍大把神角可以用

？

上水俾下膠先

痴撚線... 五日內出左兩把破陣棍, 手上仲有把N年前既+9引導棍, 槍同扇就永世係0, 即係隻game逼我組高閃全物攻隊姐

終於抽中西蜀圖

張飛傳葭萌關一般難度攞三印單挑3次
我魏延張苞行到馬岱馬雲騄前面有單挑提示但係觸發唔到單挑點算

打死復活再單挑

升完黃忠 下隻升少年夏侯淳
身經百戰的勇士+轉禍為福+主動 再配上將劍

可能太豆腐比人秒
利申鳩up

打到隻狗咁終於搞掂極限張飛傳第二關

辣殺

我琴晚最後一個鐘壓線搞掂黃忠傳咋

60升61好貴

99卷準備比少惇
但d20 40 60 80唔知比咩人好

有無巴打知卞氏cost 幾多 ，未錄用睇唔到

16
不過如果黎緊冇勁裝既話我會揀費禕上99
卞氏得1xx mp 冇mp扇好似麻麻...

覺得卞氏應該做副奶位，玩雙奶+三攻
單回合上兩隻主攻手大紅

企兩隻破陣旁邊
一回合兩大紅+周圍強行直接神風達陣

mp鏡啦，好易合

卞氏最正係回mp

氣合可以合足40round

用金買哂人算哂5轉但無金開技

慢慢儲... 勤力少少打多幾場PVP攞金 零課人仕主要收入來源

到底仲搞唔搞司馬盤全5轉好

少曹盤全5轉會唔會好d

想問點先刷到高等糧車?

6個以上嘅盤先計

自

姐係pvp出關加呂?

我每星期打五場

已經好耐無正經玩

關平勁過關羽 我關羽食左500教本 但所有圖都無位出佢啦

好大力🤨

可唔可以教我升城點升好

我宜家4-55 長期唔夠錢升將

睇彩數

統一左未？
唔知刷銀bug仲有冇用

宜家55級
可以打既都打哂同升哂455
宜家D人卡哂40LV 同60LV 因為冇錢升裝

咁打銀錢事件 同 千里行
再唔係換個徵稅特效君主
再換埋銀錢特效太守 + 配置武將
不無少補

升徐庶/諸葛上80做君主
升銀錢太守
打千里行

打超大型唔爆城撤退無限loop

逍遙馬 默音弩 西書
咁就冇左3件6星同7000金

武器日，一日兩件鬼帶符

決心轉自己鍾意既角算;唔再理盤/改技
先搞掂卞皇后

灣混弩->青龍弩

運氣調息周瑜有mp 25xx 精 冇mp 21xx
如果唔係咁岩比左防運策于禁著又要比都都玩弄
遲d韓信應該勁到仆街

但係通常于禁+貂/甘寧都秒到

而家就得
韓信有特防就唔知了

楚漢盤個個都神角 ，而家d角色變晒嘍囉 ，特別大俠呂畀人針對

大俠呂都惡得耐

法國隻甘寧升得黎都完左水雪場

吹風收皮個陣仲合唔到正常物攻裝/孫臏 即棄

你張良，白諸齊裝 ，都係唔夠你打

聽佢吹, 引導弓有, 破陣棍有, 連環槍有, 最勁果堆齊哂, 差枝青龍棍咋

所以唔棄囉

其實物攻裝好多都冇
得破陣棍引導弓同埋白虎斧
連環槍劍弓棍 破陣槍劍 先發槍棍都冇

如果一早禁吹風，呢個世界好唔同，應該ggyy玩晒
繼續玩嘅抽到鬼面盾記得升定何太后/馬超
打物理戰就係玩機率

佢唔想吹姐
佢都有白扇聖衣法輔咖

鬼面盾 可以玩先發冇反
前幾日見到隻王元J 咁玩

合團合成點

自從連千里行都棄左半個月後

我D陣型:

魚鱗90, 雁行72, 鶴90, 偃月86

團一請隨時踢走我

本來都想玩番，因為黃忠
點知佢個會心bug 搞到連五連都唔得
唔到我唔棄

你等個更新咁耐
終於到黃伯主場 星期一試埋城戰啦

我都99咗黃忠，聽日試玩

團一好似仲多人棄 。唔係有楚漢盤聨合都無咩用，d獎而家覺得唔吸引

我都升在，攻擊力同一騎張飛差唔多，仲升左一擊必殺弓上+10，諗落升連擊弓好d ，打事件都miss

等包膠
如果夠屈可以一箭秒就即刻試升+12引導弓試下

命中率

玩得一箭就秒裝命中香啦

我有洪神

一箭真心難

最後升左少夏候60LV

諗住80升郝昭 99升花鬘

大家覺得好唔好?

坦掛個米袋好易升 留番升其他人

依一堆以外有冇推薦?

唔知你邊隻齊裝喎

十字騎 槍兵 弩兵 因為有盲點較難升 所以食升級書最受惠

但係都係果句 邊個齊裝升邊個

我會覺得99升卞皇后好
本身MP唔多,手動都難升
99完一次搞掂晒風水師大buff回歸+道士混亂功能
金技鍾意既點招周圍強行又得,唔開技唔落教本都用得

咁都係睇定d先
d保留卷本身想留黎升大俠 點知原來我根本唔會抽到大俠

一件裝都冇

慘情新手

運氣呢d野話黎就黎
遲幾日送咁多件7

點解可以連帥哥倞隊野都咁勁

但係想開隻方便打事件先

玉璽一擊必殺就ok，玩支援做貫穿砲台

連傻仔都咁多+12
我得一件，仲要就嚟禁吹風

一隻好補師可以幫你更快帶起其他角色

其實我諗緊法師用 x龍/4神 aoe 一下再黃忠引導弓

未有補既不二選擇

啱啱打天元，已經兩件+12七星劍 ，不過都係隻+36齊裝郝先難打。

屌你咁快龜縮

佢返part time儲咗幾個月錢黎強化
佢真金白銀課落去
你咪俾佢威一陣囉

咩龜縮
真係升左曹仁

呢兩日肝到仆街打番上前50
法國所有人都打hea左
最癲個陣7千幾8千先有頭50

本身已經煩
水場又成堆濕鳩神貂俠侶引導于

團一差3下演義

有補都打算轉佢

中後期咁多可以1打2~3既打手
卞氏開周圍強行連補師大buff兩打手,1turn秒人4隻不是夢
必要時卞氏仲有混亂應急搞大俠呂/懦夫,上完buff又可以有光環減吹風/物傷
仲要低cost+獨特職真係無得輸

done！

掛著玩電腦排51
我明明仲有體
早兩日仲要買左3次追

玩咩h game

Fifa online 姐
仲要5粒7星碎出青羅衣
拆再合出黃龍戰袍
兩件都出過好多次

EA 呃錢遊戲
直接call埋班friend 踢 Rocket League 啦

最終殺剩隻貂

破陣玉璽魏延其實幾好

黃忠用連弓命中香好用wor

團一成堆冇玩既人有玩既又走左係咪執得

團2 27/30
團4 21/29
睇下團1 團3 咩情況

團1走得最多 真諷刺

其實一早應該合團
否則散晒就無凝聚力了

百里神一走就一切都完了

七星碎中象裘
打咗11場城戰竟然冇一刻有危機出現，黃忠老爺

對面王異/卞氏呢d加速狗沖埋黎我冇大俠都唔知點打
唔通升趙雲咁濕鳩咩

升王元姬

過多幾日升好呢個陣玩下先

有無人建議下姜維可以玩咩...
一騎 百戰 減策傷真係好雞肋

賢者殺手，打賢者用一擊必殺好d,唔怕防連，高閃都係用返連擊

魏延破陣玉低過半血唔跪既話都岩岩好夠秒+12策士

想問破陣打人第二隻係電腦random揀定係幫你揀防禦力最低/最近果個打, 好多時都揀最冇用既補師打, 之後就俾後面d法師秒

亂揀
所以引導弓>破陣武

引導弓第二下永遠射呂布 ，dklm

依家卞氏有混亂

混亂miss到你棄驚都得

好過死剩奶同雙弓3打1都要直接quit

當單機 game咪好，總有班懵丙成日j排幾多

啱啱唔小心企直線畀文鴦一個清4個

想問下卞氏係咪好過孫乾,諗緊99劵俾邊個

PVP下下成個星期打足去爭排名實在太痛苦
主場可以試下挑戰極限去到邊
其他場打到自己覺得舒服既排名直接拎獎品算

瘋狂吹奏卞氏
低cost三合一（風水+混亂+君主20%收入）；新手老手都岩用

周圍強行好勁
不過冇周圍氣合

拎嚟做頭像j下都好

依家隻隻打手一殺二三
落多隻補兩個大紅+強行打手鳩打啦

Ai絕影/烏龍王異企係祝融/卞氏前面
後手即刻玩完

有郝頂住 ，btw 而家有無邊隻秒到郝，關銀屏？

快到兜過埋郝

黃忠好勁，雙攻技+8大紅已經有1400攻
+12咪射上moon

未上buff 1300攻

仲要有地形
而家用緊玉龍，換做烏騅馬仲正

點解個個啲裝都+咁多..我仲係全身+7
冇見過+7之後成功嘅藍光幾個月啦

有冇keep著d卷
我上唔到+10死都唔用卷而家4000張了
一+10好命既即刻就+12

有啊，早幾日先用咗3000張
all fail

6上7都可以連fail10次，我已經唔再信50%

我估佢係同一段時間連續做強化
出現失敗後再失敗既機率係比平時高
捉你賭仔唔服輸既心態屈錢

同埋特定時段失敗機率亦會好高
例如我晏晝兩三點呢段時間做強化幾乎未試過成功 無論係邊日都必然失敗

所以唔好唔信邪
fail一次後最好抖順條氣等一排再做

無知一問,卞氏5轉cost幾多

好似16

你哋係唔係唔開支援？

唔會17掛?
17唔夠cost

抽到運氣調乘衣,
應該俾蔡琰用(加20精神),
會唔會好易俾弓手射變0mp
定係俾卞氏(開防連擊)好呢?

卞氏著戰袍

sor

出咗最新活動

Play store負評活動
#垃圾禪編 #bug #垃圾營運👏💯⚔️
#Nexon不倒曹操不會好#吃相難看

各位主公好！🤗
不知最近大家是否都中會心一擊bug呢！😆
小的天天都卡住，PVP 都連戰連敗呢！
然而營運團隊不打算負任何責任
有問題的玩家請自行上Play store 投訴和退款
我們只要賺錢就夠！課吧課吧！

活動連結：
期間：由今天自直到遊戲倒台為止
參加方式：如上

你呢個自己作㗎？

係呀 跟足佢個flow

擺上去fb/巴哈啦

法國非洲除晃一早對呢隻驚因愛成恨

曹操傳原作 同 垃圾電話驚 係兩回事

千里行棄左3星期
now連pvp都棄埋
其實成隻game棄晒仲好 ?

破陣魏延真係戰神
已經隊左400本教本比佢

Where is the 城戰之王 張虎

所有角色上+12武器+地形120%以上已經係神

未有大俠
升唔到 有大俠即刻升佢又點話

+7 破陣棍 +8 玉璽 都夠惡
上前比人反到半死就變一拳超人 仲要秒多個
如果青龍棍魏延有100分 破陣棍我比85

反射裝是咪分得
封塵無用過

用黎陰人
射敵100, 自損30

少年惇爺似乎用到
惇爺 主動百戰轉禍 配血belt
不過我無破陣劍

Ai王異真係玩曬
打ggyy未郁佢就死左3個
下一隻就升佢

黃忠玩玉龍引導好似一般料

薯皇話要搵法師削血先

用左爆發甲，一misa 就88
但一下又打唔死人

咁我唔升了 thx

用緊青龍弓命中香
打唔到4隻但穩陣

用返徐晃魏延馬妹蔡子
妹下妹下算

270碎全1 2星+7星碎垃圾甲
繼續hea

而家個陣孟達，雙弓騎，真係同miss玩遊戲

幾時有包膠

根本係同一個人黎

唔夠錢請畫師呀

最驚依D
水場都中過好多次放最後既破陣貂伏

巴打好 舊玩家聽日想轉會入團1先留個名

軍樂隊行MP應該放2下就乾

今週千里行30關張遼
連環攻擊
策略免疫
混亂免疫
兩次行動
無限制反擊
物攻傷害反彈
周圍降攻

屈唔到回歸弓兵/法師
正係可以靠反射甲屈佢降攻再磨
所以反射裝點都要留一件

好，有位

加多塊鏡先夠用

隻卞夫人卡80 巳經有哂大buff, 減傷歌, 著運氣衫開防連唔怕比物攻秒, 真係好正, 仲要只係14cost

好似幾抵屌
不過本80秘書比左王異

試左幾場, mp其實夠用, 第1回合大紅, 第2回合減傷歌先用左 7xmp, 剩50mp, 仲可以落其他buff or 歌多次, 而且有幾可打咁多回合, 如果唔係周圍強行係90技, 真係無必要上5轉

不過諗唔到下隻升咩，99券唯有比佢用

最後決定聽巴打講

99俾卞夫人 (最衰練到四十幾,浪費左)
80俾鄧艾

仲有想問下究竟d巴哈人成日講既非洲五寶係邊五個

寶物？
逍遙馬 諸葛巾 青藜杖 金銀車 仲有樣唔記得

鬼帶符

青藜杖 而家都有用左 我覺得無其他4樣咁非

介紹下五大7星神器：

逍遙馬 道具範圍擴大 工具使用範圍放大為指定的範圍。
金銀車 HP回復% 每一回合可恢復最大HP的5%。
青藜杖 MP恢復% 每一回合可恢復最大MP的5%。
鬼帶符 恢復周圍HP% 每一回合開始時、位於本隊周圍8格(ZOC)內的我軍可恢復最大HP的3%。
諸葛巾 恢復周圍MP% 每一回合開始時、位於本隊周圍8格(ZOC)內的我軍可恢復最大MP的3%。

抽到幾得去洗手

青藜而家勁野黎

拆左幾次，想合都合唔返

80唔升少夏侯? 起碼打演義用
除非你鄧艾傳未過

有連環槍白虎斧係咪拆得，無機會兩枝一齊上埸

我張角同夏候淵都未過

拆啦(我好想咁講)

有神裝都拆
有睇開巴哈都知呢個世界仲有四神關(韓服)

當你好多5轉個陣就會玩地形全120% GE角打PVP
(已棄GAME, 多謝大家)

唔好棄
咁我都係等多幾日攞埋三個七星睇下有無好野先算

遇到個徐晃俾佢先發打中先知用緊大俠刀
有大俠唔用孟達係咩料

唔想升

孟達好用喎，我個個場都出佢

黃忠太高COST﹐唔知點出

卞氏16

尼克三朗隻王異有bug 黃忠，關索打佢顯示扣嘅血應該可以秒，但係打出來扣一半都無

+12好似有效果限傷害

原來有d咁嘅野

停左打PVP
真係日日登入等3個7*抽野now

仲有d傷害轉移添

有得抽好開心

一隻99+四次抽7星

今次官方都算重手筆

平時值至少一千

大俠徐晃百里專用

又bin c

以為你話去台灣見到佢

申請左入一團

求批準

62級 森蘭國

加左

用可以打超過八格既近戰兵唔喺敵方反擊範圍內出手, 有時會自動衝埋去夾擊有時搞到變送死, 勁on9

大俠呂 有時想原地隔一格打 變左衝前一格打 搞到要變方向隔一格打
不過城戰轉左用大俠孟達

禁左個人之後禁右下攻擊制就可以原地打唔夾擊

努力做任

舊玩家 有無團可入？

山地場周街都係大俠呂，但係城戰好少見孟達，徐晃仲多，不過唔係用大俠刀

巴打們,想請求意見

而加我有
大俠呂+防連策+命中30%
上將劍甘寧
七星劍鐘會
連策扇司馬+四角紋(雙防20%)+墨子
連策強化扇蔡琰+運氣調息衣+孫臏
先發劍劉備+多聞天甲+玉璽
白金戈貂蟬

暫時都會上邊選4隻+80lv 滿寵
黎緊諗緊開卞氏/孫乾好 (打算一開就食99lv劵)
諗左好耐都諗唔到邊隻好

想用孫乾係想如果蔡琰俾人打,可以回返佢mp再用紅蓮(佢自己扣血回得好小MP), 咁諗係咪好傻?蔡琰係咪一定要劉勝衣,冇係咪唔應該出 ?四角紋衣又得唔得?

有運氣調息衣其實係咪孫乾>卞氏? (卞氏得減物傷30%既衫)
但卞氏又有混亂好似好正?(開左可以唔洗上鐘會可能?)

我應該點做好

裝真係好重要

5隻都唔夠人地一隻齊裝曹操打

團一歡迎你

孫乾對你個陣幫助有限
菜子比人掂到應該都蒸發
補mp百場都唔會用一次
卞氏啦

孫乾有無敵其實好撚勁
比d濕鳩達陣既角沖可以救全隊

Thx
其實係咪應該連蔡琰都唔用？
或者蔡琰唔好用運氣用著四角先？
司馬都有6星著住先既。。。

你咁講。。。我好難選擇啊

佢打頭20 唔同嘅，我今個星期都未遇過。

玩返就維護

頭20
新黎唔識世界
咁我應該開卞氏。。。。
1萬金。。。 好痛

薯皇係呢度段數最高

【情報】《天堂M》全台首位紫變玩家現身：儲值百萬台幣、花得比預期少

經詢問伺服器「勝利女神」的玩家「魔流」紫變擁有者本人後，他一共合成了3次才成功，花費超過百萬台幣，在簡單的訪問中他也表示：「花得比預期還要少！」令人讚嘆台灣所謂「台幣戰士」的真實力！

好痴線, 用左25萬港幣.....

滿寵換左卞氏
繼續用鶴翼陣
前面徐晃+魏延;中間卞氏,後面馬妹+蔡琰
開左強行之後馬妹可以一野衝上去屌人前列

七星劍鐘會 <--- 掉撚左佢LA

我見佢又坦得下，攻又ok痛
仲有混亂
好耐之前開哂佢d技，我d金啊

玩左大半年終於合到把六星扇 (鳳翼)

依家鳳翼某程度差白鶴半個馬位炸......
新角差唔多都有連策無連強
命中扇係高精之下又得啖笑

想問孫乾有無敵係咩意思?

運氣衫+防連擊，一打一你永遠打佢唔入，好似係

第一下物攻-->運氣調息衣 扣MP
第二下物攻-->防連擊
下回合 回MP 再LOOP

孫乾有防連, 運氣調息衣=有bug既MP防禦袍
就算得1MP, 運氣調息衣都可以用1MP頂人無上限物攻一下
而第二下就會比孫乾防連頂左(非支援/破陣/引導下)

結果就係孫乾+運氣衣+MP回復 = 物攻無敵,只要唔On99比NPC支援/破陣/引導

再反都唔得
睇著魏延就得
我都中左好多次魏延伏破左防會

三凰除左周郎 仲有咩人岩用

無咁勁啦，一個打唔死你咪兩個打，都冇人會先打補師清場慢慢磨你。

郭嘉

頂ai有用姐
玩家打呢隻孫乾 用處只係拖時間

出過七次，頂

用黃忠呢個場暫時未輸過，因為打得太少

+12青龍 玉，開支援，雙坦吓縮埋一邊等支援算好

不過佢debug 前怕又會心hang 唔打住

抽到青龍弩
如果想上前5% 李典有用嗎?
遲D好似有弩戰車,唔知青龍弩有冇用

李典+青龍好有用,

上前5% 無人能保證
點知你操作係點

無

步練c 正d

操作可以練好既
前5%有人用李典?

冇係指李典同弩車都冇用?

弩車有但有排等
李典地型唔夠好，有紅蓮彈唔需要降精；
得引導破會心唔算穩，仲要怕防連
弩兵黎講步練師好d
但整體都係弱勢

弩兵用曹休啦，+30%傷害，貼牆+60添

thx 巴打,可能等下先咁

玩得弩兵都唔會預佢大力, 主流都係玩狀態解精. 推介多一隻你諗諗- 張任, 開金技有哂降精,紅蓮,混亂, 用埋青龍射兩野, 隨時中哂3樣 PVP又極少著狀反 , 會好過李典

Agger

混亂通常得下round就冇左, 對法師用禁策好似好d
利申 pvp陣常駐步練師

你地咁講...張任又好似

曹休係紅蓮變突破，其他一樣，唔洗金就開到，仲即時加30%傷，好似抵用過張任

其實ai 降咗精同混咗禁策咗一樣，下rd都係會氣合

Ggyy 都用緊張任
燒傷姐係降埋防
而家係100%降精 50%燒傷（每回合扣10%血+降防）30%混亂
有連弩姐係降兩次精 75%燒傷 51%混亂 屌打道士
不過都係打唔到呂布

曹休個隻混亂得15%
不過佢都勁既 推人屈g而且低張任2cost
其實朱治都唔錯

瘋狂吹奏弩兵

之前狂推都督害死唔小新手

一車車反射甲懦夫等弩兵任射

今個星期個場好多君主著狀反... 降防俾人起碼反彈過三四次

弩兵主要作用應該係要破精轉防撚?

我自己來講, 只係諗住沙漠出弩手, 其他場有步弓弓騎, 沙漠應該唔會有君主 同埋弩兵主要打賢者同軟皮野

我隻鐘會....
會唔會升埋弩兵之後都係冇咩用

咁佢問弩兵咪吹奏下弩兵

呂蒙打水係幾勁﹐我覺得正過貉

自用應該勁，係ai 7, 放法術

最近運氣唔錯不過都未合到勁武器

真心想升隻弩兵打法師

合到咩？

7000金換到聖衣同合到命中馬

已經申請團一求加 國名fatfatfat 謝巴打

ADDED

又勝衣

80級冇開奮戰張飛用吸血槍拎到極限長阪坡三印, 帶道具馬俾後面隻垃圾友軍食辣椒油同食米/桃捱過, 及時20回合敵方回合全滅, 反而第一次玩食廣羽書, 後面隻野都係會俾弓騎射死, 浪費左兩本戰書

自打電腦HP亂哂龍，已棄驚了

團二巴打，今個星期中8000紙任
今日有50紙派，記得拎

請問公會仲有冇位收人

西蜀1至4都應該有位既

Id: RoyM
申請左團3
唔該巴打

齊石合左剿殄劍

終於有7星武

歐嗢師兄
馬超 張飛 徐晃 刑道榮 王異 仲有好多都岩升
把野太勁
可以試下上佢加12添
不過未到+10都唔好用保留卷 唔抵的

99預定升卞夫人
依家諗住張徐晃慢慢升上去

今個星期有冇人教擺位﹐又輸到hihi了

諗緊升咩好
買左卞夫人 就開唔哂呂蒙啲技 諗住上呂蒙99

我擺 孟達 滿寵 黃忠 馬妹 郭嘉
而家80w 2l

大家今日抽到咩7星?

唔知點解多左粒7星碎，早幾日抽左d廢野

第三件防會甲

孟達 黃忠 關索 貂 蔡蔡子，72w 6 lost, 除左第一日試陣都係輸比齊裝白諸 而家見到唔打

你地會唔會抽完用金換?

我指抽完唔岩用

張飛 魏延 月英 貂蟬 馬妹
好耐之前神g個隊 唔錯
不過而家多左王異威威頂佢唔著

盡量唔好
除非條氣唔順

魏延 徐晃 卞氏(強行only) 馬妹 蔡子

先手馬妹上左強行可以打到人前鋒
無就龜縮係左上
30 2

留返開金技好過啦
銀錢易賺

啱唔好浪費金，新盤同埋技都係要金啊，養大一個都要一兩萬金

咁用返神g個陣﹐依家多左人+12
自己唔係扇最勁都係+9好難搞

同感
不過神g個隊真係勁
而家都叫屈到機
之前幾輪城戰應該仲癲

佢而家係騎馬射天下都玩到好癲

玩緊騎射尋日都仲排緊國內PVP第三㗎，一蚊都冇課過，不過都係曹操傳呢邊熱鬧D多人吹水 ，所以都得閒上嚟睇吓你地吹水

孟達 魏延 黃忠 蔡琰 滿寵
上路大俠孟達擋哂 黃忠支援串燒

魏延 刁刁 步練 賈詡 滿寵
0.7%

我見到不列癲巴都仲有打，不過hea hea 地，無打上去。

打事件真係用好多時間

今日都係輕鬆d打下演義先

有新用新既新屎坑隊

我仲排緊百幾，宜家先5

原來卞氏都有防連 ，啱啱先睇到

輸一場盲眼俾文鴦清場

但卞氏著戰袍唔係道袍

我都有一場畀佢清場
其實佢嘅技能組真係近戰最強火力

oh 都係無，仲諗住比佢著劉勝

當王異死咖

王異綁死連槍嘛，文鴦 連槍 破陣 一擊 攻範 都得，夠靈活

有啲想開佢加99

有隻帶玉文鴦比我用會心甲徐晃反擊插死左
反而輸過比隻少夏硬過石屎又好難坦

少夏通常著梅花袍
一到佢半殘出金身就叫貂扑死佢

丈八蛇矛有無邊隻岩用

卞夫人值唔值得開？

除左輕騎，槍兵

第一隻軍樂

首抽武鬼刀有冇用

呢度D人棄晒GAME

連策有用，多數比賈詡用

鬼咩，又話搞掂個會心bug
我啱啱又中，豬第二場

其實李明除左無反之外應該開咩技？

文鴦可以秒滿血郝昭

要用一擊必殺槍

一擊必殺槍+玉壐

大家抽到咩?

我抽左件7星垃圾金甲

變換左做6星混亂棍

件金甲係防靜止

知我升卞出+ mo 袍

mp袍

垃圾甲，之後轉換無反斧
可以玩元姬

30%法閃甲,即拆

拆左合運氣袍

終於有象裘

屌你, 完全一撚樣囉
拆完變許都賦(6星材料)

我都係 一撚樣

玄武戰袍 留
兩件6 垃圾 7000金 垃圾 拆 15卷
橙

之前拆左，其實弩兵弓手幾好用。

比人反死過先知好野

張飛都岩用
佢一係青山一係玄武

幾時有青山 ，三件防會甲都未有青山。
btw, 卞氏最好著靑山？

運氣

識貨

有冇人用過卞氏強行？算唔算好好用？定其實冇乜特別？諗緊升嚟只係吉祥物定係真心好有用

無mp wor 開埋技帶輔品補得15%， 比人打完就要做坦

其實一野回到13, 仲夠放細buff技

奮戰第一下都破到鬼面紋？
定係因為著鬼面隻郝比我月英禁左擊先破到 ？

合左兩把玉扇 留唔留好 本身有一把連扇一把大撚扇

留一把玩

我懷疑係同時段有關
今晚試下唔好1200開
試下1230先開

我爆機了
儲左5000張保護券

下一個目標: 9999張

開左
配馬妹魏延簡直全地圖射程
城戰腳短既徐晃同蔡子走位都改善好多

合咗呢個，無跟開，應該邊個用？

無呂布，有黑超李明

我俾左武安國用緊 方便賣血

等到1點先開，都係炒哂

我都有咁既疑問, 之後發覺原來所有貫通攻擊打鬼面都會失效, 唔關奮戰事 . 即係你用隻槍兵OR 老虎打鬼面都會失效

抽到運氣戰袍
諗緊卞氏著
但巴哈有人俾陸遜周瑜

我比左郝昭用, 雖然特防會失效, 但仲有高閃率 , 李明就唔好啦, 即死

先癹黃忠

呢件係周瑜陸遜專武

劉勝衣 唔玩法師啊屌, 遲下又禁吹風

卞氏著運氣戰袍有用咩?

有, 可以頂物攻一野, 第一野幾大力都只係扣MP, 第二野防連扣10 , 配埋回MP書一個回合可以頂一次物攻

遇著魏4拳就gg

諗住升周dodo,不過差青泥杖，拆過幾時可以合返

但係我張飛個次穿牆目標只係得一個
咁都破到 ？

用住加10%果本先囉

係, 唔關目標事, 只要你出手果個係貫通範圍, 鬼面就會失效, 我覺得似係BUG

但我黃忠青龍弓射唔得幾遠，一係就開埋無限制反擊
黑超我又有沉水香，其實件嘢係唔係呂布或高閃專武？

啱啱出嗰陣用文鴦穿過
我覺得都make sense嘅，我貫穿你去檔，咪貫通埋你囉哈哈
或者鬼面set咗只係單體攻擊

馬超/何太后應該fit

呂布用，ai 隔一格打就硬食？

睇做鬼面SET左單體攻擊先有效應該最貼切, 因為唔洗貫2件都會失效, 上次中招係水場, 5條友一字平排貼住最入, 中間係鬼面郝, 諗住包無死, 點知對面隻甘寧竟然係打到郝隔離果件,再破陣 , O咀哂, 之後睇番甘寧用緊貫通劍

當真?0.0
我仲有七星劍

又貫穿又破陣

周dodo係咪仲要三皇寶刀?

引導

命中都得, 如果出水雪埸唔使三皇

件3俾都督定卞夫人好

等韓信冇死
我都等緊

又要農先有

韓信其實有幾勁? 已經有消息?

我件運氣調息道袍唔玩孫乾係咪分解得

山地特化（山+荒地+沙），有巨岩
特防
國士無雙
簡易圍爐（周圍8格1隊友+4%能力）

比人吹風囉

omg...

我隻司馬

運氣衫實有用唔好拆

要綁連策劍同麟倫衫, 好在兩樣都有 不過我諗出左起碼農番1頭半個月先開到

一擊唔係唔岩用連擊槍咩?

中左一擊劍﹐曹哥用一擊定連環好?

第二件防連甲
依家甲類
總共兩防會，兩防連，一件防連策，減物傷
是咪拆件防連好

正
拆完合多件垃圾六終於出四神器破陣棍

連環

一擊技會cancel連擊同連反
所以文鴦用再反，破陣

老曹連環，4刀
少曹唔佢識，又廢又高cost好似？

但一擊好似可以疊加?

少曹少夏，我覺得ai用好廢

好多角都係自控手動先勁
都督

無研究過
一擊就真係打得一擊

一擊槍 + 文鴦一擊技可以疊

其實宜家既殲滅戰都唔似pvp

如果有得真係玩家對玩家會好玩d

整d1分鐘場控哂五隻咁

根本一直都係打AI
只要你+12夠多已屈機

其實依家中文版只係代理緊原版(韓國)
近乎無能力參與改program;淨係翻譯下都做到一碌柒
上面吹既楚漢武將都係黎緊韓版會出既野

要寫一個即時PVP ge system唔係咁簡單ge
寫ai求其抄都有

AGGER
寫真PVP基本上=整過隻

你當pvp純粹用黎送金就差唔多

救夏侯紅果關點3印,要食戰書
張飛而家80lv

係,食個三擊

最抵玩一定係打一場拎金
不過應該得好少, 可能800都無

又合弓 ，而家有六把弓

無反棍 終於比番我

破天弓

終於出到青龍棍
應該練魏延定羊妹妹

請教一吓
99Lv 開黃忠，貂蟬定係卞夫人好
得返13000金幣
現時司馬，曹操同呂布五轉

出飛雷錘,但本身有青龍棍,破陣同再反棍,係咪拆得

睇你有咩7星裝

唔係好識分佢地勁唔勁。。。

我琴日都有，諗住升邊個？

本身諗著全吹風+金環三結
而家唔知了

貂有用d 全部場都可以出，把葥唔好拆，楚漢盤有用

中左7星劍, 有無呂蒙用家, 掂唔掂? 著咩衫好 ?

感動

有咩裝?

希望中垃圾異常武

未開

打呂蒙傳第一關？
燒三隻再上一步？

第二把剿珍

我係咁樣刷

關卡：呂蒙傳第一關，簡單。 重騎兵16隻
推薦道具：美容(行動兩次)、李子(策略命中+30%)、北京烤鴨(連續策略)、乳酪(會心)、暴風書、回歸書

步驟：
1. 除了呂蒙外，出陣的我軍武將等級越低越好，可以壓低敵軍等級，有道具馬可以騎道具馬
2. 選用上述推薦道具，讓呂蒙可以在一步內用暴風書吹死16名重騎兵
(第一回合佳，這樣16隻重騎兵比較完整。 曹洪不用管他，吹不到的)
3. 回退上一步，次數用完後強關遊戲

極限徐庶傳唔知夠唔夠數

仲爭2版就可以出第49個post
永遠懷念百里巴

終於升得黃忠
不過升完王異費禕就冇書轉佢了

合左連撃弓？

魏延啦

奇襲弓留唔留好，定係等楚漢盤曹勃

係周勃

唔計炮第一把連環

why not both?

羊妹萬用d

屌 平安夜一合入魂 終於

輔助中西蜀圖,爽

第n把取水鏡

絕影

送三個廢七星，再分分合合，得運氣戰袍有用

絕影勁

邊個用？

破陣 一開場斬低兩件

請問咩係楚漢盤

我有依堆裝咋

我都有喎 應該比邊個用？

七星道具馬->拆->第二隻擊破馬->拆合->如意棒->拆合->如意棒

果然前幾日中連武要還

我有烏龍 所以會俾張飛

仆你個街，
分左再合，合左再分
連續四隻黑風

黃忠用咩弓好？連擊，一擊，定引導？

d活動獎勵好垃圾

除左引導

魏延+月英+馬妹集火一隻蔡琰竟然可以miss到殺唔到

王異呢 ，奇襲應該唔miss

有青皇 青龍 陰陽三把弓應該點分配好 (已經升左黃忠)

青皇馬妹 青龍黃忠 引導于禁

都未升好
冇金

下禮拜又係對面9衝嘅時候，我應唔應該99卷升王元姬同孟達一齊先發無反？定係99 何太后or馬超玩鬼面閃避

對面9沖起上黎點都頂唔順咖啦
錐行王異隔黎卞月香裝zoc馬
魚麟陣青皇弓騎放最頭
後面班人根本冇得唔死

15萬金先有6-7星券

團一 任務一爭3個手足😞

sorry 巴打 ， 仲未打到呂蒙傳

除左做任嘅12個，可以踢晒佢合團

團任都做唔曬

有D連禁入去聯合任務都唔禁

巴哈到搵的
下個post 有手足開既話麻煩換一換

agger
btw, 又徐庶

7星武 >mp-40% 扇 應該俾埋卞氏
7星防>150hp戰袍 算普通野，但諗緊玩唔玩下武安國
7星輔助>憤怒香 郝邵
月尾7星>陰陽弓 ,本身有玄武戰袍，玉璽

好多聖誕禮物
定係隻game就執先俾咁多好野我

我有陰陽弓，係咪唔洗玩張任/步練師(之前有青龍弩)

好多驚都會對新手/就棄驚既人比D甜頭既

你已經齊裝練于禁
咩弩兵可以返屋企啦

留名等睇隻GAME執笠
無新血點有人課金
舊玩家都齊晒裝唔會再課GA啦

上週1600分都有3200金

今個禮拜只打1場, 睇下有幾多金先

已進入棄game階段

王異其實用落順唔順手?
諗緊99少惇定王異好

有絕影王異一定順好多
有命中貫穿 行9格 隊穿牆 唔洗控血

輔助唔用玉夠唔夠殺人

加埋卞氏可以行11格
有突進攻擊 應該同一騎個加成差唔多 打d薄血例如貂蟬應該去到100%命中加秒殺
把連環槍加值夠高應該都夠殺

少夏勝在出技斬人可以破先發無反

返屋企
我把青龍弩， 仲有青龍刀完全冇用

少夏開主動定貫防好

我見人百鍊就開貫通
上將開主動
通常d人都裝上將劍

少夏好似冇想像中咁勁，唯一係可以破先發無反呢下好，不過我有孟達可以破，都係升咗卞氏j下算

玩左場
滿本開晒雙技好似1600攻
要試多幾場先知係咪玩玉

弩兵可以打法師 。

升左卞氏，個陣張飛，孟達，黃忠，菜菜子，卞打吹風未輸過。但係一打全物攻即輸，而且我出卞打得好慢

卞氏真係平靚正,
除左周圍強行其實都無必要開
但要適應下其實似速戰速決buff機多過補師

少夏都係得個樣

開左mp恢復，防連擊，佢招補血係會持續補，不過補得一百 ，吸血原來唔錯，上大紅吸300一下

我淨係開周圍強行
裝用 15命中扇 MP衫/反射 回10%MP
反正比人打到補個下就預左死
命中扇放混亂落郝昭都有70%左右

著運氣袍，頭先如果唔係對家有補，吸血可吸死黃忠

今個場玩呢隊
唔打d鳩沖傻仔隊都唔錯

少夏唔差喎, 唔洗會心2野秒弓騎,

唔算廢但未係想像到咁一打三

其實唔洗玉